【養住生永續歐超】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCIX

#StandWithOzil

差啲以為arpo已死無人開

雲加

有人屌topic，好難服侍

幾年冇開過PO
對上一次開個陣好似仲係PO頭四條煙

達狗仲未洗俾人炒
摩狗已經俾人炒左

大球會無道德責任養聖馬力諾冠軍
完

外國球迷post屌到癲

用apps開唔到po?

摩狗折墮到，熱狗都舞唔掂

其實都唔見得佢一定有得踢

我都係咁話

達蛇連阿狗都舞唔掂

屌你搶完1001唔能開

外國球迷應該好睇重歷史地理因素

Nketiah 救佢

幾好 個個都有飛機打

小二 來一客花生

上次封中環都中

APOEL呢d根本拖低左可觀性

齊心啦
達蛇我撐你！

阿狗都係

封友愛

電話呀ching
體諒 唔好屌

NK同G6幾有娛樂性

Herrea出左聲

LIN?

古有k6
今有g6

【賽制】歐洲超級聯賽宣布賽制：

1）聯賽由20支球隊組成，15支始創球隊+5支非始創球隊（這5個名額視前一賽季各國國內聯賽成績確定）；

2）比賽在周中進行，不影響各國國內聯賽賽程；

3）每年八月份開賽，20支球隊分成兩個組，在組內進行主、客場雙循環制比賽。各組積分前3名自動進入八強賽，第4和第5名進行主客場淘汰賽，決定剩下兩個八強名額。八強賽開始就是主客場淘汰賽，決賽為中立場地單場決勝。

所以咪話 取消永久參賽權咪乜事都冇

骨氣撚呢

但講真，拎百年球會名譽去反檯連參與權都肯定唔到又好似難啲講得通

排第九都仲撐得落

同意

根本呢樣就好閪
趁仲未正式開始,唔明點解唔依家屌,逼佢地改
而竟然係不停話對面舊屎仲臭

直接進入摩三季

咁多間top club一齊反檯你驚閪球會名譽出事
咁多間一齊搞個封閉式聯賽放棄開放競爭就真係敗壞球會名譽喇

【 正面宣戰！】ESPN：

歐足聯執委會全票通過了歐冠擴軍方案，即從2024年開始，歐冠小組賽將擴軍至36隊，每支球隊都將踢10場小組比賽（目前是6場）。PSG主席納賽爾也投了贊成票。

Take咁大既risk 之後可能冇得繼續小圈子 搵鬼做
成件事都唔會發生

做founder club好難唔拎啲保證喎，雖然我支持轉做10年內不降班權

本身呢d炒車味咁濃既花邊
講真d領隊事先點會唔知
點會今朝先知

佢邊位先 點解要信佢
聯賽盃決賽前都仲要炒 肯定係突發啦

Tier 1球壇記者

32強 +左4隊
如果我冇記錯
1隊自動比法甲 剩低3隊其實高機率有1隊比英超1隊比西甲
呢個方案本身就係拎黎安撫所謂top leagues球隊話自己聯賽競爭大易冇歐賽既方案黎

佢隊波搞到其他隊無hope wor

歐聯格硬踢密d都幾on9

食花生睇下下季會點

睇不離不棄新特蘭就知道佢哋當球會係自己第二個屋企自己城市嘅根
而家咁大件事冇同自己球迷商量之餘而家仲要牽涉到國家隊層面本地球迷好難唔發爛
同埋我哋捧隊波就話段年計人哋捧隊波分分鐿段家族計
邊個接受到自己屋企一晚之內變天

話時話 如果 6隊去左踢歐超聯
然後又拎到聯賽頭4 咁歐聯位點處理

咁即係UEFA唔柒係之前D人講到咁難頂非走不可
講到尾都係想小圈子永續搵銀連競爭都唔想接受啦

咁阿狗之後賽程點
一日未傾掂數，一日都冇比賽要踢等到8月ESL

踢得歐超聯就同uefa反左面
踢唔到歐聯

新細梅

聯賽歐聯歐霸四強點搞

愛蛇

我知 咁英超都仲應該有4個位架麻
咁邊個踢 遞補上去既第5678踢？

佢收皮啦 party單嘢牙bell撚到佢一棟都無

等多日就知 睇下痢仲有冇得踢20號個場英超

唔係踢歐超聯 就唔比你踢本土咩？

就算冇歐超踢
5678都唔關我地事啦

除左阿狗news

冇人識佢

唔知 如果係咁 20隊
一年踢38場 無哂d杯仔

仲可能場場都深夜凌晨

個霸氣杯送比牙愛算了
我廠而家有歐超踢唔稀罕👋🏻

牙bell永遠係t0 source

死咗

Tap in佬咁快過氣

愛蛇chill住拎歐霸+西甲前四

真係訓住拎歐霸前4
勁到

小組賽踢咁多場 踢到嘔血 小組對賽戲碼又唔吸引

最佳答案

真
而家同貴族聯賽冇分別，咪畀五個名額你啲傻仔玩下囉

雲加今天的採訪：

“我會說歐超是個壞主意，足球界應該保持團結，這才是最重要的事情。所有事情都應該基於體育價值和對歐洲足球歷史的尊重。我個人相信，這件事不成氣候。”

咩呀 依家唔係吹緊雞連聯賽都唔比呢6隊踢咩？

嘩睇黎歐聯小組賽

有得對戰阿塞拜疆冠軍

唔係daddy 好型咩

比人ban咪搞大佢
加多幾隊 個個weekend都踢埋 啲頂級本土聯賽都收埋皮

你份人都幾撚戇鳩，唔怪得老婆巴追住你嚟屌
之前有消息話佢點點點，咪信住先囉，依家你有消息話唔係呢個原因而係其他原因，就凸個撚頭出嚟抽水，咁一陣我有其他消息係第二個版本係咪又話返你咁撚好笑嘅人都好

幫緊fifa打工唔可以倒佢米

ESL 想阿狗比人炒到點既地步

同埋一定係唔想見到我廠比人炒

達蛇打強隊勁喎

做乜鳩

其實成個連登世界都係咁
binc文化

爺爺聖諭

愛狗打好勁d

依家北倫敦得返達狗1個柒

其實咁不如成立一個歐洲頂級聯賽, 可以有20/40隊分兩個division
然後由每個國家嘅聯賽升/降班
(即係好似而家National League分南北, 升班先到全國嘅聯賽咁)

boris johnson出埋聲

Winng機會黎啦 反杯fifa
拎歐超版權

其實而家歐超個form 加埋升降機制度已經好好

是但啦 有水cap好過依家on99咁唔上唔落先啦

其實可以 不過受害係果班小國球會死得更加慘

熱刺一開始就唔應該請摩佬啦
肥普教到隊垃圾歐聯亞軍都炒
熱刺班主唔係諗住隊垃圾可以贏冠軍掛

佢條撚屌夠話咩1年1次世界盃啦
五十步笑百步？

係, 而家最大問題係果12/15隊會壟斷

呢4個位本身係因為5大聯賽唔柒妥話太少位所以格硬必出黎
用返歐戰coefficient去決定個位去邊度
關小國閪事 有閪佢地份

咁多人出黎開post好似梁美芬咁問
「點解要攬抄？」

乜香港人唔係最明白架咩
講一大論ff後果點點點，有咩唔好剩
點解唔諗吓點解事情會發展到咁？
正如明知打仗會死人多，核爆污染環境
點解d人都撐美國核平支那？
暴力就梗係傷到人，
點解後生仲要出黎勇武火魔？

有樣我想知
聯賽第一名可以入歐聯分組賽分錢，咁唔會同其他相同聯賽嘅球隊差距唔會越拉越大咩，咁變相都係可能益咗啲細規模聯賽嘅top3，其他球隊係咪唔會受惠到？

爺爺

咪撚FF咁多啦
係咁撚正義會閪搞永久參賽權咩

冇講佢正義喎
你有冇睇我舉d例
咩叫攬炒

to become an evil to defeat the evil
本身就係有個preset係你係為左搞掂一隻evil先去行動 你已經企左係你陣營既正義一方

而且becoming an evil係一回事
create stagnation係另一回事
如果你問我呢個世界有乜野係真正罪無可恕
呢樣就係啦

另外呢12隊波邊柒度有攬炒UEFA
單方面屌打緊wo

阿仙奴或成歐超聯最大贏家
到時多左錢買人

此外，如果有球隊在參加了歐洲超級聯賽後又想回歸國內賽事，那必須從第五級別聯賽開始打起。

佢地話攬炒球圈呀

真係好睇過閪波多多聲

十場小組

點攬炒法
轉播費佢實收到大撚把
場佢唔會租唔到
financing佢一早搞掂左
sponsor又唔會少

我A眼B眼C眼都睇唔到點樣攬炒
根本歐超聯全面地贏緊

你自己出去睇啦

打返6場都得架
唔要個4個位囉
問題係我印象中個4個位本身就係跟coefficient ranking比既
即係8成都係比5大聯賽

即係比位你又要比你屌打多幾場
唔比位你又要比你屌話冇位

最好學歐超 小圈子玩撚晒 永久參賽權

高狗自己keep啦 點會比我地

唯屌 跟coefficient ranking都仲有外圍賽 又多幾場
又要屌了

唔撚抽得？屌你老母

Ching 做咩起哂鋼

屌牙，咁我反對歐超聯了！

迷乃Ching 你又做咩起哂鋼

真係迫人自組歐超

封未呀想拎午餐肉同鯪魚呀

我迷hina

係
咁點

你小組唔好咁多隊 反而係拆開小組 每組得4隊/3隊
之後可能踢多round knockout stage已經好好多 唔明點解小組賽要踢咁多場 吸引力又低又辛苦

呃咗幾多餐

等多陣啦

德甲真係清泉

9乙吹哂雞

珍
有得永續踢養生波人工又高D
又唔駛驚住比聯賽中遊隊爬頭冇得踢

邊個hina

因為50+1姐

德甲準備join

上連登勿認真

上一排果個

原來9乙 咁𨶙疊馬

我收咗錢
有飯盒食

屌你老母 hina g 禾的

會員孫承宗?

係 仲可以係咁出高人工搶人
有歐超參賽資格 不知幾吸引

7到降落去踢英冠 都唔洗驚

G

1蚊跟機

最on9係要比關愛座小國球會
但d小國球會開支勁細
但入到歐聯就就袋袋平安
變相大聯賽大球會養小國球會
依家仲要擴充養佢地
慷他人之概

ching好波!

唔識呢個人

其實要16強 你可以選擇既小組組合就好有限
想精簡賽程不如直接knock-out stage

如果英國政府出手呢

仲話小組賽要加到十場

點出手法

賽程本身咁密，仲加多4場分組賽
11月就要開始聖誕快車

巧耐矛見佢

唔好呃呃聲咁難聽 我應得

搬去美國

你真係次次都有咁好彩咩

想知可以點干擾

燒

唔比出入境

外國球員簽證ban左都死啦

踢撚死人

BoJo出左聲話ESL very damaging football同support football authorities in taking action

你食開屎

歐霸仲要唔要踢？

驚左愛蛇唔敢踢

好似話暫停
歐聯4隊都話入ESL
好老尷

垃圾

政界既野一日唔confirm一日都係純講
就算rollout左既野只要發生問題就可以大條道理收返

邊能個黎

你忍開啫啫汁

阻撚住我地決鬥

歐聯冇冠軍

有歐超踢 仲踢黎托咩

有未

留意返 PSG 未講

g worm

又比愛狗走甩

咪搞事啦

你唔夠人講啊？
平時傾波時間唔見你
宜家先嚟攪事

咁一陣我有其他消息係第二個版本係咪又話返你

9乙吹大雞 豹叔都入埋黎

呢個Post見返好多熟悉既面孔

我都想一家人拎都幾過引

可唔可以叫埋迷基上水

一家人call g

收咗鳩乙錢
無計...

五代同堂一齊叫

難得禾開PO 老屎忽又返來 開支青島賀賀佢

頭先叫咗啦

佢o緊t玩緊相部屋ntr

豹叔簡潔！

回家吧

迷愛手足好悶

今時今日仲邊有人迷基

可以牙 唔係點9up 推post
你都on99 入黎獻醜比人笑

叫佢上水講聲買咩美股

迷gibbs當道

屌佢老尾咩book左巴士慶祝冠軍嫁

迷尼基條垃圾

高爺爺 連復仇既機會都唔𨶙比愛蛇

我大佬股神基哥拯救左一眾ar po窮撚

垃能圾到
連副主席都做唔到

發覺你條撚樣唔係傾波
又小氣又鍾意搞事
你條撚樣真係幾時死

8典啦根囝係咪放流料

辛子屌打

佢驚達狗唔夠愛蛇抽

歐足協將起訴歐超參賽隊：賠償600億

歐洲超級聯賽宣佈成立，歐洲足協以及各大聯賽明確反對。

歐洲足協發佈聲明指出，所有參賽的球會和球員都將被處罰。「正如國際足協和六個足聯此前宣佈的那樣，有關球會將被禁止參加任何其他國內、歐洲或世界級別的比賽，其球員可能被剝奪代表其國家隊參賽的機會。」

此外據《天空體育》報導，歐洲足協將起訴所有參加歐洲超級聯賽的球會，要求他們賠償500到600億歐元。

此外，如果有球隊在參加了歐洲超級聯賽後又想回歸國內賽事，那必須從第五級別聯賽開始打起。

如果堅既話開始想支持歐超聯了
淨係識大石壓死蟹
唔跟你玩就罰人幾百億
另起爐灶唔係無原因

屌你牙

迷gibbs有乜問題

迷gibbs迷辛一齊躝啦

敗走英格蘭

開波啦

Source？ 求其講就係牙

咁小地方

OK見係你挽留

炒達狗
請摩佬

咪一鳩樣

呢d乜水嚟=.= 聽都未聽過

迷辛係最大黨已成事實

who

唔好咁痴線啦 後面果句唔洗啦 thx

仲撚衰啦

Jose Mourinho money earned after sackings...

- 2007 Chelsea: £18m
- 2012 Real Madrid: £17m
- 2015 Chelsea: £12.5m
- 2019 Man Utd: £15m
- 2021 Tottenham: £30m

A total of £93.5m

40m賣左去利狗個件

下?

識野 Gibbs著40號個時我已經迷 仲記得佢助功比N賓入波

解約金獵人

屌呀你都有資格話人小氣咩

legacy fans

即係人哋做事細心
一早已經有先見之明
知道有任何大事
都唔可以只由球會決定曬所有嘢

人哋都唔撚要你依班賺唔到錢嘅legacy fans
準備睇成堆乜柒都唔識嘅入去扮睇波
主要同其他人social

Uefa 搵翠翠集資打低jp morgan 未用錢掉死對方

睇波娛樂enjoy姐
真係考牌咩

呢個先見之明依家都係俾萊比錫玩爛左

歐超聯有鏝既律師團, 洗乜驚

呢幾年迷阿做哂小丑，乜娛樂都冇，幫人做嫁衣裳俾人笑就有

珍

計哂數 完全唔驚

晏晝唔係UEFA開會咩?
咁耐都未傾掂

如果英國出手呢

翠翠連自己個中超都爆哂煲

搞到咁大，政府出手阻止同逼呢啲球會搬有咩分別

好難搬架喎又要去其他地方set up返啲設施，唔係咁易

根囝仲有無呀

唔係傾完啦咩 一致通過繼續歐聯改制

利迷好勇武

係街見到部波子車牌係 WENGER邊位手足

Daddy點解又畀人炒？ 熱刺近排好差咩 我地都未炒達蛇

天空體育記者 Kaveh :

一位Big6高層告訴我，如果參加「歐洲超級聯賽」意味著無法參加英超，那麼，他們會選擇離開英超。

唔係話想罰錢同降班咩

不過uefa竟然唔係去諗改革而係搞對抗 咁我又幾想睇歐超搞得成
百年難得一遇既球壇地震

玩到咁大

好大機會係高狗

Board member of one of the English Super League clubs: “Our job is to maximise our revenues. The wider good of the game is a secondary concern. The clubs don’t care about the backlash and opinions of the fans."

(Source: Sky Sports)

Board member: "This isn't a civil war, it's a nuclear war. To be honest though the owners are not that worried about bad PR, they were expecting it. Their job is to maximise profits. The wider good of the game is a secondary concern."

(Source: Sky Sports)

我要錢啊

原來燒都反對
好似球員領隊開得聲都反對

原來尋晚已經踢左阿狗歷史上最後一場英超了

支持既唔敢出聲姐

好似話最近成績唔好，亦都有消息話同歐超聯有關
阿達有免死金牌咁款..

後面個句收返啦

因為唔早d炒佢摩三會更大獲

好想有睇雖然柒左

和咗富臨

要摩佬不如達狗留低

日日玩黑哨var 9吹，家下好啦無得黑啦

達狗護級都無事
本身就唔期望會炒
摩狗歐霸英超都收收地皮
仲要同球員反面
炒都算正常

講左咁耐其實大家就係要睇呢d
咩歐超聯制度點根本唔係重點

條仆街知道阿仙奴黎緊10年都唔會有頭4
諗下點賺多D錢好過

似係木狗

3年計劃

屌佢老母 now有冇得退錢呀

達狗神機妙算 幫阿狗重返歐洲頂級賽

完全無諗過最後一場英超係呢場 仲要畀人黑

Porto president Pinto da Costa against the #SuperLeague: “We can’t participate in anything that's against the rules. We are in the Champions League and we hope to continue to be there for many years”. 🚫🔵

Despite fake rumours yesterday: no BVB, no Porto, no Leipzig as of today.

UCL winner =€82.4M
EPL winner =€150M

Total=€232.4M

You participate in the European super league and get €350M and winner gets €500M

所以咪話變32強會好搞好多
隊隊最少踢10場根本就on9 只會令小組賽更加唔吸引

想踢歐超就黎拉艾寧夏蘭

啲錢佩狗俾？

Mail: European Super League clubs would WIN any court case brought by UEFA or FIFA, says expert lawyer - and he insists the Premier League would also fail if it tried to kick the Big Six out
贏到開巷

達sir有民意授權

有幾個club做founding club

好似係一開頭jp morgan借住先

Boris Johnson: “We're going to look at everything that we can do with the football authorities to make sure this doesn’t go ahead in the way it’s currently being proposed. I don’t think it’s good news for fans or good news for football in this country."

達蛇都係其中一個幕後黑手

咁先有收入保證
歐聯歐霸分組賽得6場
而家變左10場

痴線都唔知可以告乜

JP Morgan funding

Serie A clubs will meet today afternoon to talk about #SuperLeague situation - Juventus, Inter and AC Milan will not attend the meeting.

Spanish clubs are planning for a meeting on Thursday to discuss about Real Madrid, Barcelona and Atléti position after joining #SuperLeague.

一下將歐洲變香港，唔知告乜都可以告

加入蘇超
英足依後無得黑了

到最後是咪要搵德高望重既爺爺出山遊說兩邊坐低傾下

Uefa=港共
乜都靠嚇

意甲呢三隊外窮到
另外西甲無皇下巴都玩完

有冇人反歐超

話賽制唔公平嗰班人 呢12隊肯出個名俾全世界屌已經值得永久參賽權啦

uefa+fifa近年啲貪污問題浮晒上面都仲撐 有佢哋出嚟搞革命係好事嚟

其他球會只不過係冇得參賽咪反對 就好似啲冷氣軍師咁自己冇利益咪多多嘢講

加埋費sir啦

愈亂愈好
Super League owners are looking to secure with broadcasters like Amazon, Facebook, Disney and Comcast. It would raise the annual revenues up to 4 billion - twice more than the #UCL . [@FT]

下體會應該可以連續幾十年冠軍

係估唔到佩哥帶頭反
皇馬有時歐聯都黑黑地

8點半 肯封友愛未

拉贊助 輕鬆啦 間間都大把sponsors

下體唔係都入歐超咩

Il Resto del Carlino say #Arsenal have joined the race to sign Sassuolo midfielder Manuel Locatelli.

美國vs歐洲
足球引發世界大戰

愛蛇變西甲之王

皮爺 強勢回歸

咁愛狗可以日日都good ebening

咪又係錢
唔通佢地就反貪污咩

皮耶?

其實真係肥豬肉
隊隊都好想入

得返7場比賽 點會退比你

邊啲民意

入到既都fatfat 穩賺

唔係啊達
係雲加
爺爺一早講咗esl 會發生

唔知球壇邊個會第一個出聲支持

郁埋broadcast

阿迪達

英足總威脅褫奪歐超聯隊伍過往英超錦標，但未有知會熱刺

我哋個不敗奪冠

UEFA’s Alexander Ceferin confirms: “The players that will play in the Super League will be banned from playing in the World Cup and Euros. Ceferin. They will not be allowed play for their national teams”. #SuperLeague

D球員點 今年EURO2021

UEFA 點交代

如果歐超聯最後成功取代歐聯又可以留返本地聯賽繼續踢
果班話咩觀賞性低 破壞歷史嘅球迷係咪會支持先

我信高安基係正義之人

【 鬥爭升級 】歐足聯主席Ceferin 宣稱 :

任何參加歐洲超級聯賽的球員都將不能參加歐洲杯和世界杯等國家隊賽事。

電商係未來最屈機嘅嘢啦
傳統電視台會被淘汰

"they’re confident UK competition law means they can stay in PL..."
It’s nice they’re so confident in UK law. But laws can change. As such they needed to have UK govt onside with plan

英國政府可以透過修例,完善競爭制度

雲加依家係fifa幫卡塔爾含撚
唔得閒

無班星，邊個睇。

payet

The founding clubs of the Super League have signed a 23-year commitment to the league. (Source: Sky)

冇回頭路

共產黨個招完善

尊重啦

冇 佢地而家D動作 全部冇可能 返轉頭

The 12 clubs that have signed a binding agreement to form the Super League have been guaranteed a "welcome bonus" worth €200m-€300m each. (Source: @FT)

參賽就有錢賺
不過唔知有無地方洗
玩下手會唔會撼動埋經濟

老老豆豆 唔好講六月歐國盃咁遠 其實宜家呢個禮拜仲有無英超睇

仲要脫左歐

派佢去曼城傾掂
再同西班牙果3隊傾
高狗就美國佬自己圍內傾

無本生利

The Super League have held early discussions with broadcasters, seeking to secure deals with likes of Amazon, Facebook, Disney and Sky that would raise annual revenues worth €4bn a year, roughly double the amount the Champions League earns. (Source: @FT)

無計
唔咁搞法真係無可持續性
大球會本身開支太大
武肺蝕得太甘

我覺得呢個世界由2019年開始越黎越亂

點解要攬炒

23年之後呢度啲會員都七老八十

歐聯歐霸plan以後可以收皮

dllm 唔是雲加你仲有得食big 6人血饅頭

歐超聯2022先開波
應該2022季前註埋冊先會被ban

euro無影響啦應該

認真

美帝d科學同戰術分析
做運動節目好睇過英國sky sports BTSports好多

美國佬又搞亂世界

屌 問題係啲錢由JP Morgan fund 宜家踢波都無觀眾 佢哪來的自信呢個ESL可以賺咁多錢？

啱啱聽完啤梨頻道清楚返少少
我初頭以為超聯球隊本身會放棄埋本土聯賽

似係即刻ban
咁易走盞無阻嚇性

碧基都搞死網球
davis cup無撚左

應該話UEFA點算
12間球會咁多大國腳
冇左班星邊個睇

真係唔知

唔到球隊揀
Uefa同各國足總傾緊ban佢地

有摸過底
大約傾過broadcast fee

uefa驚定佢地驚

歐聯歐霸好似都即刻停咗

我得一個訴求
唔好將football叫soccer就得

大球會死乜野
係細球會先出事
啲大球會除咗疤之外隊隊都仲攞到錢出嚟買人
有排都未死
遲啲堆細球會死晒做唔掂先無可持續性

Nketiah隨時入左阿狗最後一個英超入球

不嬲都冇話放棄 人地原意只係想取代歐聯歐霸
只係uefa用禁止呢班歐超聯球隊參加本土聯賽做威脅
所以話咩知個禮拜睇強強對碰癮班傻鳩可以收收皮先

呢盡

其實大家搞到咁強硬
會唔會令到一班南美球員索性返家鄉踢幾年波
無謂嘥時間

轉播費+贊助
最高知名度既球會雲集一個聯賽
點會賺唔到

自己炒貴晒d球員
之後話唔可持續

同香港一樣 d有錢佬仲個個月渣跑車屌靚女
我就窮到要落街食樹葉

咁燒法燒到幾耐
天價transfer fee
天價wages

錫菲聯般尼本身人工都好低 有乜死
上到英超出番英冠人工

而家uefa策略係策反班球星

torreira自由了

最撚疊水就係佢地
仲講緊咩買夏蘭特買麥巴比
都唔知蝕乜撚野

即係啲電視台覺得呢個聯賽收視會比一般聯賽高 所以肯畀多啲轉播費？問題係個個禮拜都係呢啲所謂強隊對碰 初頭有新鮮感可能好高收視嘅 過幾個月你睇黎睇去都係呢幾隊踢 你仲有興趣睇？我覺得無咩持續性

係咁架啦
咁出得既價都係forecast到未來收入先出咁高
突然無左點都死

另外UEFA本身賺個舊俾我地賺番

同埋依家銀行做deal要求回報好低
JPM見少少賺都會去馬

一簽簽幾年
全世界球迷剩係睇呢個聯賽

Now仲宣傳今晚Leeds Vs Liverpool 開唔開到波嫁

班球星都幾大壓力 踢就比人話你係幫凶

其實唔會嚟嚟去去都係呢幾隊
廿隊分兩組，小組賽每隊踢兩場姐

有20隊咪當聯賽咁睇
慘在到時場場俾人456,冇得賴人金錢足球

比人ban就會變環歐聯賽

The owners of the clubs involved in the Super League are "totally committed". The breakaway is being driven by the Glazers, Ed Woodward and his former employers, JPMorgan. (Source: Sky Sports)

我都好想知今晚有無得踢

此消彼長
本土聯賽冇左呢啲球隊就少好多人睇
呢十幾隊fanbase大,西甲意甲差距更甚

UEFA President Aleksander Ceferin on Juventus chairman Andrea Agnelli:

"I have never seen a person lie so many times and as persistently as he did. I spoke with him on Saturday afternoon and he said it is all lies.

"Greed allows all human values to evaporate."

(Source: GOAL)

OFFICIAL: RB Leipzig have rejected the chance to join the Super League. (Source: @RBLeipzig_EN)

開始人格謀殺
例牌野黎

"Greed allows all human values to evaporate."
呢句係咪同返自己講
FIFA UEFA唔貪咩

屌 呢個真係fail啦 阿狗哪來的自信玩得掂 準備變ESL富臨啦 不過可能唔使降班所以高狗唔介意啦

淨係踢ESL都好賺過PL+UEL

屌你
你就含撚

Aleksander Čeferin: "We didn’t know we had snakes working close to us, but now we know." (Source: @MarkOgden_)

要玩得掂既踢英冠咪得
年年冠軍唔升班

主要係分錢多過歐聯，唔洗同細球會分錢
淨係取代歐聯/歐霸(仲有得踢聯賽)嚟講一季至少踢18場其實唔算太多

可能真係搵多左錢 但尋晚打富臨都咁辛苦 宜家ESL準備場場俾人456咁真係搞唔掂 你都睇唔落去

達哥打強隊都唔係成日輸

好想睇如果唔俾班人踢聯賽既話，ESL會點搞

咁又未必
成日都話阿狗因為冇錢買唔到啱嘅人配合戰術
依家咪比機會證明
都未開波你又知場場比人456？

講得好！

9估
broadcast
Sponsor
Gambling

打英超強隊有邊隊牙達未贏過?
連猁都贏過啦 再講有3b買人 驚閪咩

高狗要賺到盡
買人保持吸引力係會做
但係就一定唔夠其他隊洗得多

捉鬼

Aleksander Čeferin: "I cannot stress more strongly how everyone is united against this disgraceful, self-serving proposals, fuelled by greed.

"We urge everyone to stand tall with us as we do everything in our power to ensure this never ends up in fruition."

(Source: GOAL)

好似話會上court打官司去保障返班球會有得繼續踢本土聯賽？

今晚買左猁盤 會唔會無得踢

你真係好鍾意聽啤梨晚報

阿迪達強隊殺手

唔洗玩得掂架錢已袋

Jp morgan班人識計數架啦賺唔賺到錢呢樣唔太擔心

你話場場打弱隊就驚姐

我意思就係咁輸左會點

另外11隊都有3B 真係夠佢地爭啲勁人？

$ is everything

宜家都唔夠爭
但都叫有來有往

輸左既話,ESL就搞唔成
JP Morgan講明佢地要繼續踢本土聯賽先會科水

轉會費升左，更加講求買人眼光

摩佬打防反勁 大家覺得應唔應該請佢

會唔會撼動埋貨幣制度

哦，咁等食花生

認真，搵佢做助教有冇得諗

咪就是
有錢大家都有
咁咪鬥眼光 馬里呢啲夠無大會買 咪又是勁
有錢可以搵多啲勁人咁解 總有勁人唔會想去果啲隊踢後備黎踢正選
到時咪64波 55波咁
反正牙達打強隊又唔係輸硬 都叫有贏過 真是唔驚牙

慣左日日都睇

可以整埋cryptocurrency
用自己既貨幣做交易

人地反ESL先畀人炒 高狗會請佢？

過黎奶阿迪達鞋底

反而想sky sport搵佢同爺爺一齊做足球分析節目

唔夠level啦。

奶你腳板底都唔夠level啦

要level幾先得?

here we go又話唔關esl事

唔知邊個真

5**。

呢排包皮你返工定職業係兒子?

以為只係扭下計 比下壓力uefa

鏡報：

歐超已經準備好採取法律行動，應對歐足聯和FIFA潛在的將球員踢出國家隊的制裁。他們認為這是侵犯球員個人權利的行為。

做五毛

好彩無續now
下年英超都唔知有幾多場

UEFA president Aleksander Čeferin says UEFA is receiving legal advice to ban Super League clubs from the Champions League and Europa League THIS season. (Source: UEFA)

睇死美國佬將o個3b收埋落自己銀包

聽啲手足講你係感情台食幾多女

This
算唔算笠水

邊個抹黑我

屌撚到佢反皮呀

應該唔會食盡
起碼留2b買人

之後佢地都唔踢啦

問普狗拎link咪得，洗乜自己買

啱啱簽咗約一年未夠

我頭先都有聽
最尾林匡正仲要抽阿仙奴水

8成自己袋啦
同牙達講用ESL個朵買人可以80% off
做唔掂就躝

都係咁多場 不過變曬中游同英冠隊踢你仲想睇？

秘密到連個教練都唔知咁撚堅

其實正路預佢過河濕腳
你諗到佢食8成又太誇
我預佢食1b左右啦
2b買人好合理 又唔係要冠軍

如果知應該唔會咁搏命打歐霸

爺爺反對

到時球員身價又唔同玩法
2b可能唔夠用

Manchester United plc (MANU)
17.30+1.13 (+6.99%)

都唔係好搏命姐 好輕鬆
贏4球易到

爺爺收錢做野

夠用有凸啦 到時買下巴甲 買下超新星 夠換成隊添
又唔係叫你買當打球星

想睇足球收皮

簡些路成為第一個曼城球員公開表示反對

咁可以賣了

富狗

到我地乒乓撚發圍

買英人home grow咁
廢既都貴幾倍
未知之數

European Super League fall out at Arsenal:

- Mikel Arteta and players left frustrated at not being informed before announcement

- Former Arsenal head of football Raúl Sanllehi tells me he is “not involved in any way with this project”

呢啲大家估估下姐
2b唔夠錢買人既返其實真係吹大左
你要知道足球踢11個正選
比你買齊11個正選 而家仲有一堆後備
2b唔夠買真係會天文數字先買到一個球員
所以唔會買唔齊11個啦 再講 我唔認為要買11個

原來B費 狼隊podence semedo都反對

講真，如果足球會因為呢個ESL而收皮既話
我真係想睇下

即係全部葡狗可以返去踢葡超了

收皮啦富臨 下季都落英冠

好似琴晚對富臨踢踢下有announce

我打開排波
有無得發圍

買人實易左啦
依家最多唔夠11隊/14隊爭

| Ceferin refused to talk about Florentino Perez. #rmalive
主席
屌其他就大大聲

女排廢咁多都咁多人睇
我地男排撚輸晒啦

呢個禮拜啲花生應該多到不得了
就算冇波睇都唔會悶

訓撚醒未

為左cow 女先打落地獄啦

佢李城迷

男排洗鬼人睇
Join排會識囡囡

各有各買啦
佢地買唔哂所有球員
總有好球員剩 唔通坐板都仆去咩
小驚呢啲

你問下佢地

我為左cow仔係咪上天堂

Ok 我講多小小
佢係我表哥黎，迷達迷到癲左

認真，搵佢坐返觀眾席保安個位有冇得諗

一年打兩次就話有得偷雞
個個星期打人地都睇穿你啦
你係咪有咁嘅bench & 戰術變化去應付先

請佢做助教
爺爺做榮譽教練
幫爺爺練排雲掌

Arsenal's president, Stan Kroenke, doesn't understand what all the fuss is about. He believes that when the Super League starts, fans around the world will gather together and thank the founders for this 'wonderful idea'. (Source: @abc_es)

係喇係喇 你都係想個答案係輸硬 唔好出去獻醜姐
贏過又話偷雞 最撚慘係 sob對阿狗未贏過一場都叫偷雞
足球有輸硬就唔會成日有下盤開啦……

Marca: Clubs to earn almost triple the money from European Super League than Champions League

乜野個個星期呀
都話用黎取替歐聯
你入番歐聯都係對呢啲隊嫁啦

Alexander Ceferin: “These are so-called big clubs, it is clear that the big clubs of today were not always big clubs. Juventus were in Serie B, Man United before Sir Alex Ferguson was I don't know where”.

"We will do the sanctions we can do within the law, of course”. 🚨 #Uefa

IN高狗WE TRUST

高你老母狗咩
高爸爸

唔講爺爺

Alexander Ceferin will meet legals to decide about sanctions for the clubs involved in UCL and Europa League this season.

“We will try to use all the sanctions against the #SuperLeague clubs. As soon as possible they have to be BANNED from all our competitions, players too”. 🚨

有尼基迪亞，唔會啦，新星

想比佢中出

佢去韋斯咸拎歐聯

我想中出佢

留意到呢單野令到其他人唔記得和咗富咸，達蛇又維穩

Super League clubs will reportedly be out of the FIFA video game franchise, starting from FIFA 22.

DEAD GAME

不過好似牙達都係完場我知有歐超呢單野
高爸爸又贏

人形蜈蚣

好多白汁

條撚樣咁撚柒串 係咪唔知主導權喺邊個手

臭蛇永遠都係濕鳩 事實只不會改變的

呢個真係德政 屌你老母忍咗EA好多年

Super League 22

好心你隻暗星就靜下啦
又反達

整返個唔疾 responsive既ut
我撐esl呀咁

想知暗星點睇
等緊佢開live

Winning有就重歸winning懷抱

咁fut點出卡

條友仲柒撚懵懵,唔撚知有ESL

攬炒 轉會winning

直接pes 買版權算啦屌

用假名 學以前PES north london個招

白衫
好似祖記咁

其實winning啲單機mode都幾垃圾
我玩親都係my club抽波上網同人打

konami大力支持

Florentino Pérez: "Football is the only sport in the world with more than 4 billion supporters and our responsibility within the big clubs is to meet the wishes of those fans."

牙達點搞

FM單人先好玩
其他不了

而家足總超聯兩邊咁死對頭
Fifa玩超聯
咁uefa可能即刻解約
Pes機會來了

我成十年冇玩過winning 了

Thank you Arteta

North london red

fm下季都幾難搞 如果出呢個esl既話
好難搞下 又唔知會唔會退出聯賽
又有咁大筆參加費 好似用核武咁

Leicester B

我哋無得開會

你都幾鍾意FF
客觀講阿係陣容不足 叫座力都無其他列強咁高
再多錢都好 你用3B叫包皮嚟trust the process佢真係理鳩你啦
今日嘅阿&達幾多料 如果放翻落R聯可以踢成點 大家都心理有數啦

琴晚場波知咩事啦

就係開會對付你6隊
點會叫埋你

又逼害

其實係
懷疑英足總一早知高安基搞事

錫菲聯駛唔駛降

今季幾場黑出面知咩事啦

條撚樣賺哂啦
矛哂下課壓力
可以專心準備下季

英冠升6隊上黎
尾3隊唔洗落英冠

英足總在摧毀足球

錫周三自動護級成功

阿迪達-等你下課

你乜都假設哂有乜好討論
有幾客觀講呀 叫座力唔夠
大哥 大家有同一舊錢 你一定要搵當打球星黎咩？
馬里呢啲夠勁啦 屌你老味
牙達打強隊係有驚喜嫁喎 唔係輸硬亦係事實
你係想我認同你講輸硬包底咪講聲 講乜討論
你講到人地其他隊會追住你阿狗買既人去追住買既話就唔夠人爭姐
唔比自己眼光好買岩人咩屌 定你眼中有錢一定係買當打球星呀？
我從來無話買包皮呢啲喎 球壇咁多選擇 有錢不嬲易補強 而家未補就打定輸數 不如你以後波都咪柒睇啦
學之前件p牌仔 波都唔駛睇嫁 睇比數就得

基迪亞戰勝黑哨

排波多女...咁淫邪

-6唔計

講開winning
今期阿狗個pool廢閪到
出撚羊出拿狗出沙哥蘭奴浩狗呢啲
無馬里

big波蕩漾

我就無講過/諗住輸硬包底嘅
大家都心理有數啦x2 我無補充

你鍾意啦
打強隊牙達係有一手既 起碼會有部署下
打弱隊先成日甩碌
買人果到有錢就會識買 唔駛擔心咁多
又唔係你出錢

見哥狗同達子兩師徒
放比狗俾佢哋解燃眉之急

今晚場英超照踢？

人地講明反對esl
又點會黎
葡狗好多都反對
應該唔駛諗買葡萄牙人

盤照開 應該照打

今晚猁應該開下盤了 似會黑鳩猁

以為唔比開波

真
Leeds個勢仲要咁勁

咪話我話 一樣會好多賭仔見半一盤買猁搏起碼贏半
結果渣都無

半一上盤真係不了
比_買

跟隊記者 Charles Watts：

今天阿仙奴高層與教練、球員進行了會面，CEO文卡特山向他們解釋了俱樂部加入歐超的原因和目的 （ 你地班廢柴點踢都上唔番歐聯嫁啦 等我幫下你地 ），並解答了球員關於潛在被踢出國家隊的疑惑。

我地隊咁多非洲狗 拎錢塞住佢地把口就得啦

營多就搞撚掂啦

簡單黎講 你地班垃圾歐聯歐霸都就快無得踢

新貨幣營多

嗰班人本身踢唔到世界盃啦

ryo蛇講乜鳩
禾地唔踢呢啲低級比賽喎
踢esl喎

場場比人456

有無人睇緊體嘢

幾多年正賽未睇過阿仙奴對皇馬
上一次係歐聯四強
依家可以成日睇
順便教訓巴狗幫爺爺報仇

有sob有米蘭係到 唔會場場啦

bitcoins 都行埋一邊

仲有阿對蛆
藍shit回家
我地要買邊隻右閘先mark到牙朗

新鐵衛chambers夠做啦

搵返伊堡爾出山mark牙朗

偷聽對面教練落order

去廟街叫非州雞
係咪2包營多搞掂

點解全部人都反歐超，講到足球已死咁？

因為長遠睇歐超12隊會變左獨大
無競爭自然無進步

你地班廢柴點踢都上唔番歐聯嫁啦 等我幫下你地

拿卡法國隊都入唔到

呢句係高狗同臭蛇講咋

因為傳媒鋪天蓋地消毒

支持啦，而家搞革命喎

緊係啦 班傻閪先反

仲洗唔洗出盡力踢歐霸？

咁拜超都係一隊獨大咖啦，十年先讓一年出黎比人

全部老屎忽傻閪 接受唔到新野

隔離舊屎夠膽死請個29歲嘅Mason做暫代教練

反到面紅耳赤又冇錢落球迷袋

綠日子團隊做埋呢條水？

天空體育 Kaveh：

一些歐超俱樂部的老闆私下偷偷對球員可能被禁止參加國家隊比賽感到“欣慰” -- 讓球員們回國家隊，俱樂部幾乎得不到任何補償，更不用說還要承受重要球員受傷的風險。

應該真係唔洗，反正下季都唔打歐聯

saka rowe嗰啲點諗，修夫基前一日先睇完佢地踢波，第二日就話冇得入國家隊

個人評論唔回答敏感問題

高普呀？

睇到Ryan Mason都諗緊係咪當年爆頭個個

最搞笑班傻閪自己睇緊金錢足球 之後係到反
無錢你什麼都不是
一陣又講咩內部改革 搞撚笑 民主黨班傻鳩黎

邊隊都係啦 屌你 次次傷撚完 養佢兩三個月 糧都要比 你老母

咁起碼大家同一個聯賽叫係食同一塊餅
依家超聯咁既做法係索性無視d窮撚隊

有錢我叫隔離屋條女幫我含都得呀

由奧燒加盟ff 有得睇佢倒戈到佢走左都未對過

傑志理文都要講錢啦屌佢老母，商業一早凌駕足球，係uefa咁撚cheap之嘛，抵佢畀人反

上個po話有bot
是咪其實你團隊

咁佢叫咩團隊

拜超歐聯做目標喎

綠帽兵團

根本應該傷=國家隊幫球會出糧

阿狗最近都係國際賽後多返傷兵
唔駛踢國際賽仲撚好

皇馬跟隊記者 Melchor Ruiz :

關於這些頂級俱樂部成立歐洲超級聯賽可能會對細球會造成的損害，歐洲超級聯賽已經計劃建立一個大約1000萬歐元的“團結基金”，這將比歐足聯目前提供的資金高出約600萬歐元。

嘻嘻 係真嘅話班正義撚仲有咩好講

keymansoho屌哂鬼

因為西火腿無份

覺得d球員球迷唔應該話咩有錢佬依家騎劫左足球
依家講到尾都係有錢佬打有錢佬啫

玩到咁真係想收uefa皮喎

European Super League clubs have announced that they will exit the FIFA video game franchise, starting with FIFA 22.
Police cars revolving light
[@sporx] #SuperLeague

玩到好撚大

uefa 都唔知拎撚左d錢去邊
班球會直接分 唔洗比人吸撚左3分2 點會無錢

Winning

Winning搖滾準備

london red
pes依家醒就即搶頭象下年唔洗補丁

Boca Juniors will turn down the chance to sign Lucas Torreira this summer, as the club don’t like the chances of getting the player, with Arsenal demanding a €1m season-long loan fee. Boca want to sign Bologna midfielder Gary Medel instead. [@Sport_Witness via @elintransigente

1m 都借唔走

仲可以點輸

嘻嘻 咁點解d細球會開晒聲反對呀

阿根廷經濟好唔掂

d正2撚點搞

隔離po話FIFA22會無ESL 呢鋪真係玩到好大

是 無哂參賽球隊
變哂假球隊

PSG President Nasser Al-Khelaifi declines overtures from clubs to become president of ECA. Cynics argue it keeps door ajar for PSG & Super League. Yet he voted this morning for UEFA reforms & sources insist he wants broker truce between rebels & UEFA

Mail: Big Six clubs could be BLOCKED from signing foreign players amid push to join new European Super League, with the Government set to step in and deny work permits

出招

咪就係因為佢地冇份玩囉
依家個個講到撐細球會 就睇吓下年會唔會咁有骨氣唔睇歐超聯

到時全部玩青訓

政治凌駕足球

班友咪唔撚好睇多一個唔撚多唔好愉雞睇

全世界都知

Uefa算唔算干預別國內政

簽嚟剩係踢ESL關你尻事咩

政府趕你走

有護證應該唔使work permit呀話

隻鏝狗鳩撚到

想請個洗碗返嚟洗大餅都唔俾入境咩

你當人政府傻架咩

足協管埋入境處

你無work permit咪做黑工

又唔係踢你個local league 咁都關政府事？

好撚黑暗

咁就總會有國家即刻lur飯應收留

咪就是 到時有錢佬開間公司請佢返黎入筷子咪得

講到明請洗碗都黑工？

咁買條友返黎主場唔好踢
係外國開分公司請人

你主場唔好踢咪得

我地夏天全部係英超買黎補強

Bissouma
Buendia
Lamptey

美職：ready

不嬲都關，就算歐霸作客一場都要work permit

呢到有沒winning手足

有班主聲稱不介意為了歐超聯而令球隊全面踢出英超賽會
儘管在英超投資多年，美國班主如格拉沙等人，仍然不明白為何要有升降班制度

團結大會基金

間唔中都扔爆幾個手掣

90+無敵電腦

英足總威脅褫奪歐超聯隊伍過往英超錦標，但未有知會熱刺

鄰居

永遠的零

咪摺左間公司佢，開過第二間咪得囉，咁簡單

i mean 一定要係本土開公司嘅咩

你個球會係英國 點解唔關英國政府事

阿仙奴唔好係英國
直頭成隊搬哂去整隊紐約阿仙奴咪得

其實搬有幾難？ lol過嚟香港開間 阿仙奴 （overseas） 係英國嗰間就留嚟踢domestic

踢得好有得升班上嚟踢overseas 嗰隊，輕鬆

玩到咁足總真係好肉酸
玩到抹殺埋人地歷史

拎過就係拎過啦,唔通有隊波散左班
佢拎冠個d年份就變左無冠咩

更何況d big clubs 留得到係uk

你估uk gov收稅收得少咩

咁玩法近20年得一隊李城係冠軍

學Rams咁？

@香港立法會

我信高狗夠膽咁做
成個油腸拆埋佢

成個聯賽剩係得李城同布力般捧個杯

今晚痢等比fa報復性執法

好撚痴線 完全冇諗過傾 和解 一味靠恐嚇

北京奧神隊

DQ(法庭：球會歷史由19xx年開始已失效

痴線推post推得好快

金剛棒可以準時定一季破曬老嘢紀錄

Culture Secretary Oliver Dowden on Super League:
"Be in no doubt, if they [Premier League & UEFA] can't act, we will. We will put everything on the table to prevent this from happening."
Dowden: "To many fans in this country the game is almost unrecognisable from a few decades ago. Their loyalty is being abused by a small number of individuals who wield an incredible amount of power and influence."
Dowden: "Football is nothing without its fans. These owners should remember that they are only temporary custodians of these clubs, and they forget fans at their peril."

又唔諗下人地之前話傾 你地都冇理過人

班波都無心戀戰啦

支持

你係英國做任何工作都要申請工作證架啦，除非一世唔係英國踢姐，咁阿狗個球場又冇英超踢又冇歐超聯踢，拎黎做乜

騎劫傳統文化等自己永續幾百億坐食山崩
人地就踢到斷腳賺幾千萬
uefa就安排賽程黑哨同抽下簽就幾百億
同話屌淋病就係唔愛港有乜分別

起個雲加墓仲實際

四海為家都得啦
再唔係好似WNBA咁暑假打

黎亞洲踢

咁酋長球場起黎做嘜撚

比雲加做棺材

拆左個球場起樓啦

咁益條老野

所以我下一個問題就係 uk gov 有無能力行到咁盡先lol

好難講

今鋪係政府 同球迷倒戈

應該有
首相出到聲撐足總

都話同共產黨一撚樣

等陣3點會唔會有花生食
猁會唔會hea踢

Uefa executive committee member Jesper Moller "The clubs must go (kicking out Chelsea, Madrid & City from the champions league semis) and I expect that to happen on Friday."

唔踢走正契弟

其實兩邊都肉酸
兩邊都係為左賺錢無所不用其極

啲電視台可以打官司了

PSG自動當選

While the league hasn't confirmed Silver's exact salary, CelebrityNetWorth estimates that he takes home roughly $10 million per year.

銀仔估計都係賺10m美金一年左右
而球員頂薪依家一年超過40m

煙燻天奴同ceferin一年比球員賺多幾多倍

猁 直頭應該出青年軍
都參加歐超 唔洗爭前四咩

咁洗碗點解要用外勞，本地工人唔識洗？

真，你big 6就要有優待
另外嗰幾十萬球員唔洗理？

點都會盡力
始終都唔知下季咩境況
2022先歐超

風頭火勢都要做下PR
盡全力踢

落場回傳og

好事就一定唔會係
班美國佬同財團的確係破壞晒所有嘢
足球之後一定好撚悶
發現香港人真係乜鳩都同革命掛鉤
革命條撚咩 下向上流動就係革命
而家班有錢佬搞小圈子咋

不過搞成今日咁 uefa Fifa 都係抵撚死㗎喇 唔抵可憐
係大家食花生搞成咁而家唔知點收貨姐

我覺得美斯下季去psg算，佢好想打國家隊

邊度有燒

其實歐超聯有咩問題 比多個賽事球會練後生仔唔係仲好咩？

呢個唔止關錢事，而係關傳統事

對於歐洲人來講，睇波已經成為一個傳統，支持家鄉附近球會亦都係傳統。 而呢搵錢12人為咗錢不惜放棄傳統，係令到咁多人咁嬲既原因

但兩件事其實無衝突架喎 照踢聯賽同歐洲賽咪可以 只不過係歐足協自己小氣姐

歐足協隨意改制都算係反傳統，自然就有人對足協極權不滿。

爺爺都出聲反歐超

佢收錢

David Seaman: "If I am honest, if #Arsenal go into that league, what’s the chances of [them] winning that league? Very, very slim, if I am honest"

遲啲疫情未完的話
政府要你每出國踢完一場返黎隔離14日
都夠玩殘你啦

佢係fifa既人

爺爺好多年前就預言會咁

明明有巴打話達蛇打強隊有一手

Seaman: 唔岩聽既說話你想唔想聽？

好似twitter

【 長文 】《足球倫敦》頭條：高安基又一次背叛了阿仙奴球迷

想像一個沒有降級的聯賽，沒有經濟上的擔憂，無論最終排名多少，你都能保證有一個比賽名額。

這對相關俱樂部的球迷來說並不會是一個巨大的驚喜，但是宣布這一消息的速度和歐洲俱樂部協會的董事會成員辭職的速度表明這是一個嚴重的問題，而且它正在我們眼前發生。

《足球倫敦》了解到歐洲超級聯賽將會擁有世界頂級足球經紀人的支持，確保每個會員俱樂部都有最好的球員。

一家已經加入ESL的英超俱樂部告訴天空體育：“這不是一場內戰，這是一場核戰爭。”老實說，老闆們並不擔心負面的評價，他們已經預料到了。他們的工作是使利潤最大化，其他都是次要的。

具有諷刺意味的是，大多數“精英”創始成員在過去幾年裡一直在國內聯賽中努力爭取成功。AC米蘭和國際米蘭已經十多年沒有在各自的聯賽中奪冠了，曼聯上一次獲得英超冠軍是在2013年，而阿仙奴上一次獲得英超冠軍是在2004年。

3.5億英鎊對阿仙奴老闆高安基來說太好了，他拒絕不了，但俱樂部的美國化破壞了一個曾經引以為傲的足球俱樂部的傳統和歷史。

雖然高安基應該為這樣一個不光彩的舉動而受到譴責，但2011年向他出售股票的董事們也應該受到譴責。這些股東中的大多數因個人貪婪而決定拋售手中股票，阿仙奴的長期利益是事後才考慮的。

高安基在2016年接受採訪時表示：“我(從英國)具體學到了什麼？你很快就會知道這個品牌的含義，如果你只是想贏得冠軍，你就永遠不會參與其中。我認為體育界最好的老闆是那種兩邊都看的人。如果你沒有一個好的生意，那麼你真的負擔不起出去找最好的球員，除非你只想依靠其他收入來源。”

這就是一切的意義所在。沒有情感依戀。沒有考慮到球迷。在新冠疫情期間，俱樂部裁員55人以上。

《足球倫敦》了解到，高安基認為加入ESL將有助於進一步擴展阿仙奴的全球品牌，相信從ESL中獲得的長期收益將超過此次事件給阿仙奴帶來的負面影響。

據說阿仙奴的工作人員，阿迪達和一線隊的成員都很沮喪，因為在官方宣布之前沒有被告知阿仙奴將會進入超級聯賽。

報導還暗示阿仙奴的前足球主管 Raul 曾作為ECA和ESL之間的中間人參與其中，但這位西班牙人告訴我們，他“沒有以任何方式參與這個項目”，只是在阿仙奴期間進行過非正式的討論和一些會議”。

阿仙奴球迷信託AST在一份聲明中說：這代表了足球所應該有的一切的終結。”

佢打pr文就有一手

攞完再加入super league

樣樣跟足規矩都夠煩

Robbie 瘋狂開直播

據說阿仙奴的工作人員，阿迪達和一線隊的成員都很沮喪，因為在官方宣布之前沒有被告知阿仙奴將會進入超級聯賽。

為留條後路我都會咁樣做

高狗就算搞呢壇野失敗
爭取多幾個英超歐聯位都好

如果高狗乜都唔做
又行依家個套永唔課金 又唔賣盤
就算今年我地贏歐霸 補強既錢都係唔夠
長遠都會俾愛記狼隊呢d課金隊趕過

原來esl 12隊波已經簽左23年約

花樽幾時變到咁撚勁

猁今晚場波都幾尷尬

多唔多個位都仲可以傾
一定取消新賽制

根本有病，踢死啲球員咩
收益又唔係多到可以令四大聯賽養多堆球員

淨係同frd玩
online搵人打簡直搵笨

做阿狗真係可恥
球會又係咁
香港班球迷仲撚衰

阿記會點
竟然咁快表態

摩連奴在最近幾週失去了熱刺更衣室的支持

咁你躝啦

呀達都唔知
咁全間球會得5個人內知？

阿達又俾人擺上枱

摩連奴失去了一切

知都扮唔知
話自己一早知咪盞搞

咁我地依家踢歐聯嘅話都幾乎冇機會贏冠軍架啦，有咩分別

撐ESL D矇撚個腦真係食撚哂屎

英超都冇可能啦

你說服到人/有point可以講
講呢啲trash talk五歲細路仔都識啦

換領隊都仲有機會

除非高狗賣盤/課金

高狗唔搞鳩uefa
所有跟uefa現行玩法
阿仙奴只會年年中遊
睇下邊年唔好彩趕班

*降班

印象中今季我地都比var/球證黑咗至少三四場至少都改改var條例先啦

好撚心你啦
就算撐踢esl既都唔係話會拎冠軍啦
係到打稻草人 屌你老味 講唔駛包底 有得打下 可以補下強 就jerjerjer 你老味 講野又唔係講論點
成個怨婦咁 討論就比啲質素啦 唔係就摺柒埋啦屌你老母

我都話今日嘅阿&達幾多料 如果放翻落R聯可以踢成點 大家都心理有數啦
之後有巴打激動嬲嬲豬
話乜都假設哂有乜好討論 打定輸數不如你以後波都咪柒睇

高狗講過課金係冇回報，所以唔會做
油王隊有錢係因為啲油王錢多到唔care

冇諗住說服你地
跟左阿post都起碼十年 純粹諗唔明大家睇哂兩邊論點後可以企係ESL果邊

得啦得啦 達蛇打弱隊先會甩碌 大家明嘅

自己廢就賴個制度問題
你場場贏咪踢到歐聯囉 又要輸又要想踢歐聯

過兩個禮拜場歐霸鳩踢都得啦依家
下季都有ESL踢

咁你想點

屌你老母 我就覆柒左你 應你就應啦
我地講撐踢esl果班 都唔係預拎冠軍既 只係講緊唔會包底唔會輸哂 有機會有啲比賽55波 64波咁
你自己就成隻怨婦咁 你就擺明多假設 仲係不知所謂既假設
駛唔駛cap圖提你呀 又話以阿狗而家既情況吸引唔到人黎又盛 啲球員又唔會揀阿狗踢 會去其他esl球隊踢 屌你老母 你假設哂好球員唔會黎 咁點夠你講呀 我夠可以假設哂有好球員黎啦
你唔柒係討論就算鳩數啦 本身我大段野覆過你 你又話人嬲嬲豬 論點駁完你你覆我乜 駛唔駛remind你

又唔一定要去到撐/反嘅
我自己覺得UEFA係好吸血想踢死班球員
但ESL又未有講明確機制
真正實行仲有好多政治野 brexit EU 呢D
列強擺明show hand又可以迫到UEFA跪
目前都係花生mode中

問題係踢esl有一筆多過歐聯嘅錢補強，如果仲keep到踢本地聯賽+fa cup嘅話對我地有益架喎
至於其他事例如esl強度/權力點分/隊伍流動/小球會點算呢啲其實都唔會直接影響我地隊波嘅強度
難聽啲講我地係新聯賽既得利益者

都係拎出嚟討論下姐，我諗啲巴打都知呢件事係泥漿摔角、搞ESL唔係咩好好嘅方案

Esl除咗永續冇升降班制度之外
我睇唔出有咩大問題

如果可以esl尾幾隊同歐洲某幾隊爭下季esl個位
前幾隊play off/呢多round爭冠
咁個可觀性又大好多

如果esl係上一級嘅歐聯 成件事就合理好多
對大細球會都公平 人人有機會參加

太commercial
污染左足球

One of the bank's biggest clients is Stan Kroenke, the billionaire owner of #Arsenal FC, the Los Angeles Rams, and the Denver Nuggets. JPMorgan lent Kroenke $2 bn to finance the Rams' Inglewood stadium project. The cost of building @SoFiStadium exceeded over $5 bn #SuperLeague

最大問題係uefa阻住要威脅呢樣個樣嚟逼人跟返佢規矩玩

本身而家都好commercial啦
Uefa班撚樣貪到 來硬加歐聯隊同開歐協杯
咪又係想呃轉播費同sponsor

因為而家佢地無左一大舊錢賺 你話佢出唔出聲

純粹係因為觀眾係loyal to the club >to the 比賽
所以d大球會唔想蝕比你姐
UEFA千方百計咁令到d大球會晉身歐洲賽
可能之前有一季曼冇歐戰收入真係爭好遠？
犧牲左d球員

列狗下盤

咩project 黎
5b usd拍得住香港d工程

純粹覺得依樣野係破壞哂足球既傳統
日撚日捱夜睇隊波打生打死都係想佢入番歐聯踢
但就唔想隊波唔洗出力就年年都有得踢最頂級賽事

個賽制完全抹殺左中/小型班殺上黎既機會
所有青訓係球會踢起兩場就直接轉會去依12隊
講真 年年歐聯睇D黑馬對強隊 好多仲好睇過強強對壘
球迷又有平台可以留意多D其他地方唔出名既𡃁仔

係咪keep到先 英超都紮馬 首相都出聲反對ESL
當你有ESL 你要為ESL打頭炮做勢 一定都係ESL 1st priority
咁local賽出team B吸引力都大降 門票轉播收入都會有影響
咁你話ESL筆錢 又係咪夠補強到可以多線作戰
其他小球會見你個個土豪等掃貨
又會唔會抬價 定係乖乖等你拆佢骨
小球會係多謝列強帶頭打低UEFA
定覺得自己做咗condom 唔gur你班友
太多uncertainties

其實本身個賽制都要改革 英超得4個歐聯位其實真係唔夠
英超big6加中遊打生打死爭4個位
啲google隊喺咩俄超希超烏克蘭un un腳入歐聯有錢賺
都唔公平啦

我地廢還廢
UEFA根本迫害緊我地

Uefa永遠搵西甲笨宣傳歐霸
西甲英超贏左過去六七年全部歐霸
代表咩野? 西甲英超的歐聯位根本唔夠

無論歐聯歐霸
UEFA吸血鬼賺大份
我地歐霸賺勁少仲要幫Google 隊宣傳

仲有ffp
犯左規一律輕判
轟鈀鏝最多停一個轉會窗就算
仲要俾轟事先借定想買的人
根本犯ffp就要ban歐聯參賽資格啦

如果uefa制度公平
我地冇歐聯踢都可以接受
而家係個制度唔公平
uefa賺晒我地d錢

反檯有咩問題

其實如果esl加升降班制度係咪已經解決咗問題

人地local人睇打吡 傳統死敵 呢D其實仲係身份認同
就算唔一定係強強對決都睇得好投入
有ESL local難免點都次一級
如果英超真係唔比列強踢就無埋傳統本土宿敵戰

sofi 咁搭水

廢高自己帶到入禁區舞龍咁舞

Gary Neville & Jamie Carragher on European Super League plans

突發！歐洲足協正在計劃立刻將皇馬曼城車路士逐出今季歐冠盃

其實依家撐uefa嗰啲人主要論點都係傳統問題 但依家唔係esl啲球會主動退出uefa其下賽事喎 反而係uefa話你地唔可以自己打友誼波 如果打就無得踢uefa賽事 咁唔係uefa問題大啲咩？

其實我都唔係話撐esl
但而家越嚟越想uefa收檔

堆

大家支持新聯賽嗎

以後要叫高爸爸了

討論了兩個po

暗星唔能洗訓
24小時阿po

我唔係暗星
Btw隻暗星開咗一集講摩連奴都唔肯開一集趕歐超聯
唔敢表態

Bamford 一場可以浪費幾多次機會

有冇正反方大戰名單

你係唔係買咗佢入波

正方N賓
反方奶哥

太多人討論，點記

我之前個投票93:120

老實講海外d球迷根本可以食住花生先
而家擺明鬥金錢權鬥 邊個贏邊個政治正確

屌咗大波

咁邊有人敢撐賓
佢波台top1 25
btw你個名做乜鳩

最大影響真係local球迷
足球對英國人真係意義好大 特別情感上

足球文化算係佢哋週末精神食糧

都有93個支持

收皮啦大愛左膠

日撚日捱夜睇隊波打生打死都係想佢入番歐聯踢
話你知係uefa既制度下 到你個仔抱孫果日阿狗都唔會入得番歐聯

個賽制完全抹殺左中/小型班殺上黎既機會
不如你番去睇多次個賽制先?

所有青訓係球會踢起兩場就直接轉會去依12隊
呢點又係老屈 而家個個神童出左名都比鍠疤拜mark哂 點都係去呢幾間 關esl咩事?

講真 年年歐聯睇D黑馬對強隊 好多仲好睇過強強對壘
球迷又有平台可以留意多D其他地方唔出名既𡃁仔
呢個只係你個人觀感 我就鍾意睇強強對碰
唔好將你自己觀感當係主流意願
同埋歐聯歐霸又唔係除消 你咁鍾意黑馬你可以自己去睇 無人阻你

其實講到尾兩邊都係吸血鬼 唔好以為自己企係uefa果邊就係正義一方懶係型咁 好撚嘔心呀

所以人地有幾反感呢D我地真係未必明
名宿都直屌舊東家

唔係掉返轉咩?
反Super League嘅多數都反埋UEFA
撐Super League嘅多數都覺得抗爭緊，為公義而戰

歐洲既poll
大部分都係反super league

去過英國，個日咁啱我廠踢完波，好多球迷著波衫一家大細咁睇，勁有氣氛

支持攬炒